不要說「如果衝禁區」，試著說「要點樣防鬼」

超級和理非副本，從來冇人話過要衝機場禁區
請善用不推文回覆功能禮貌對待三毛

dllmch一毛狗鳩帶風向死全家

唔好成日講捉鬼
當初雨革分化時就係玩捉鬼
就算係鬼都好，我地要當佢係唔清醒，用解明佢嘅方式阻止佢
而唔係用捉鬼屌鬼
一捉錯鬼，運動就會失敗，小心

想講狗扮手足但係為咗一句五個字格硬壓縮咗做鬼
anyway 浪費精力搵鬼亦對手足狀態不利

sorry

泛民遺毒
1) 妖魔化勇武派，覺得勇武派係白痴，乜撚都衝
2) 捉鬼、製造恐慌咩開實彈嚇鬼咩，用腦諗下都知無可能，除非拎住炸彈衝入去
3) 衝唔衝既唯一考慮，只係戰略意義，禁區完全無戰略意義，要癱瘓，唔需要禁區，唔癱瘓更加無必要

最重要既問題只係癱唔癱瘓機場，無人討論
反而傾埋啲衝唔衝禁區呢啲戇鳩問題

好心連登仔掃走泛民左膠遺毒
郁啲就打稻草人，又拎返衝就係鬼出黎講，當勇武係戇鳩